Moji plány na víkend není velky .
Myslí že budu sedi doma a studovat nebo pojedu do mého kamaráda do Anglii .
Budu tam chodit na prochazku nebo přijdu do ničńoho klubu .
Myslí že pojedu do jednoho zajimaveho města a budu tam koupovat darku pro mojich přítelov v Praze .
Jak ne pojedu do Anglii budu těšit se na novy byt jaky je na Náměsti miru .
